其實香港會唔會都有一定人數係有槍？

一定有唔少槍迷由暗中渠道得到手，只不過佢地冇諗住用所以未被發現，好似收藏家咁

有槍都要保養先有用
除非你有一定槍械知識 唔係都好難搞

唔計黑社會
成七百萬人點都有人會私藏

魚槍算5算?

個人覺得一定有既
如果你定義可以發射超過2J 子彈既機械，就係槍既話
求其行轉五金鋪，比理科常識都應該砌到把全手動
全手動到要自己入火藥/ 子彈個隻
其實都無辦法，你係屋企造既話
好人好者無事無幹真係幾難揭發
之前D 新聞多數都係試射/ 同d fd 認屎認屁比人篤

唯一安慰下自己就係我覺得香港槍械管制都算嚴既
有咩大事多數都差佬羸既
香港咁多差佬，D裝備/ 訓練都算完善
無事掛

之前咪有個吉野家經理俾人起到收埋咗一堆真槍

你用得一定人數呢個字
咁一定有架

卓飛都有支
合法收藏但好似每年都要續牌

久唔久就會有單新聞有個槍痴響屋企抹油然後走火射中自己

之後發現成屋都係槍

淘寶買零件都唔奇

有槍都要有地方試架
無你放返三五七年，要用果時先變善良的槍
到時比人笑死

今時今日3D print都有槍

有啲人真係會研究槍械, 自己識組裝, 之前有個中學老師成日發撚埋啲槍嘅相同片上FB, 之後畀人炒咗

佢自己ON

公屋軍火庫
富昌邨富韻樓住有一位60多歲的梁姓持有軍械的男子，曾當過華籍英兵，退役前曾任職職懲教署，於2009年前退休，是懲教署槍會及香港射擊總會會員，持有槍牌，家中夾萬藏槍枝及軍火過百。因為2011年4月16日.22口徑長槍抹槍時走火重傷，報警送院而被發現非法自設軍火庫，令人咋舌。 [1]